En jij bent dood - jij bent verdronken - ben je terug?
Het is te goed voor waar, schat, het is te goed echt gebeurd.
Lemme kijk naar je chili, ik voel je.
Nee, jij bent dood!
je bent weer terug, 'live en soun', jis de same ole Huck - dezelfde ole Huck, dankzij God! "
"Wat is er met je aan de hand, Jim?
Ben je aan het drinken geweest? '
“Drinkin'?
Ben ik een drankje?
Heb ik de kans gehad om te drinken? '
